中國遊客是毒藥

高雄將做大生意發大財

人地計真係黎洗錢果D黎玩果D 屌香港哂9氣啦
走水貨果D一日N出N入
東南亞 泰國 大陸果D走黎做雞 你行轉元朗廟街幾撚多企街
賓妹 印傭又一堆